學是學非[粵] 2019新增三個是非精

regina 麥米 fyy 鄺b

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

開盤有冇jojo唱歌

mayanne由一代下把位
到第七代做咗大家姐

joey打丁手勢

冇左瓜皮
係咪因為發聲被飛出局

最靚都係戴祖儀

冇左瓜皮

節目主持佢的確係唔錯嘅

大Joey

出去食飯 靠你地

有無頭先chok J gif

無瓜皮, 真係差咁D

佢最近連今日RIP都好似冇得做

邊條女最正

屌 唔駛睇了

佢同麥米係學是靈魂黎

呢件垃圾MK妹
屋企有啲錢
讀法律系

都係以前d女正d

新嚟有個特別醜樣

嘈天巴閉

Tvb捉到路識搵靚女拍科普節目吸引連登仔睇，無人罷睇了

瓜皮係靈魂

仲TVB
拉

黑肉呀嘛

咩各

好過張寶兒囉

玩精

有兩個黑肉

麥美恩要求

佢好明顯講亨莉啦

痴線 一黎就玩精 打飛機

可以停

瓜皮, Ali, 靚湯

Honey? 邊度出道架

lm

火博士

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

TVB本身就要罷睇
無瓜皮緊加要罷睇

彈彈波劉穎鏇也有兩顆

唔好番黎連登

選港姐

係喎，靚湯都冇埋

介唔介意不推文

身唔肥但塊面好肥

無佢就無連登既tvb

點解要嘈我

真係叫honey?我以為睇錯

好多女，唔反 tbb 啦
禾唉tbb

乳交流泳船定蜜糖好d

唔需要要

火博士皮膚仲好過條女

落選港姐，但大波

小知識 橡筋泰文係 ยางรัด呀

而家著白色衫一字膊個個

緊係整dom la

而西瓜呢 就係 แตงโม

有啲波

玩命又

又玩食物

搵陳曉華黎做是非精好過佢

都係以前正 個個都高汁 依家人太多 質素好參差

佢ig成日唔著

靚湯正式out咗?

拉

無限加
梗係橡筋贏啦dllm

joey

超好身材

最好天光之前斬西瓜~

陳思欣勁正

對腳好正

陳詩欣幾靚喎

honey啲牙好哨

6個果陣係最高質
瓜皮, Ali, 賓, Mayanne, 靚湯, 張秀文
各有特色, 又夾到, 又玩得最癲,

矛盾對決咩

樣唔掂喎

tvb

如果呢四個裏面走多兩三個
可以唔使再睇

博士飲咗我啲椰子水

$400

望吓張寶兒先講

屌 娛樂繽紛大派對有死肥蘇 食屎啦

陳詩欣好撚正
有波又腳
對腳拍得住Joey

但最靚女應該係何依婷

d女點排

食屎啦tvb

果時老賓穎真係好好笑，可惜

陳思欣同魏搵芝我覺得好似樣又好正

都唔明憑乜捧陳C欣

咪係
個樣算係咁啦

魏芝入左流行都市 同岑杏賢仲有牙中組成左三叉戟

dllm政府個廣告
唔見你話改善緊個原因

淨樣應該何依婷靚
綜合所有野就唔係佢啦

佢問得到左啲咩
咪有人權法囉

咁係邊個

joey夠晒作狀 正

想睇

3e愛回家表演個個

爆到似比是非精含完既撚

講咁耐居然冇人講Tiffany

瓜皮同靚湯去咗邊
用佢地換走張寶兒得唔得

sit過火博堂
上堂真係做學是咁

正囉

佢ig honey唔知咩 忘了

D 泡流出梨好似j

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

戴joey好似好多死角好多位睇落都怪怪地
不過都係好正

好流每人d反應

FYY又講淫野
以為冇人聽到

波又唔肯露 對事業咁唔上心
唔想再討論佢太多
缺乏對觀眾既基本尊重

環保清潔用品

honeyho_mermaid

乖女黎

玩10p

C欣

整體最撚正應該係陳詩欣

西瓜同呢個好似都做過

相對fyy進取得多 不過明顯佢身材唔夠好

是非「精」噴曬出梨

好想瘋狂射精何依婷

以前啲女做學是會上位
依家應該難D

有1個無走咁遠

第一代得返mayanne

以為係講法律個d

mayanne 反應好冷淡

多撚餘

嚴格黎講佢係1.5代
因為實情係賓穎要選世姐先至臨時加佢入黎

麥米根本無走開到
都無藍色紫色既 , 但事後近鏡又有 ?

共乘車 有幾先進

Judy好大波

佢心諗：個個未撚見過大蛇屙尿

+1最掛住ali bb

嚇一嚇

小弟 真心唔識
點解要用中原地圖....

點解唔搵埋麥明詩

估唔到ali戲劇上到一線花旦咁勁

屌你啲女正撚到

屌，好大條、好大塊，係咪有FYY就有淫野

FYY真係好鐘意講淫野
教衰埋依婷

judy做學生妹真係好撚正

tvb不了

靚- 以停
岩屌- 鄺短

Mayanne 讀 Chem 㗎

全部打包啦揀乜9

政府比人誤用
可以點解決

每次睇學是都覺得
半個鐘過得好撚快

同埋 mayanne 雖然成日扮到好驚訝咁,
但佢係加拿大好似係讀 chem 仲要係名校

分分鐘超過一半實驗佢未做已經大概知 result

ng呢

約人坐的士同泥鯭的係咪一樣？

點解載祖儀個名排最後？

片尾連NG片都無埋!

完左無NG 片 SAD

以前有一個鐘版正d

池中無魚...

為咗睇港隊miss咗學是學非

唔貪心，只要regina,judy,joey

T

變左張寶閪犭up

joey真係好撚正

上到

好撚樣衰
咁多個最柒最造作佢
又多死角

鄭若驊咁嘅樣..

金句

遲啲joey會唔會做三日兩夜

regina > fyy > mayanne > judy > tiffany > honey > bowie > joey > eunice

加埋麥米

洗唔洗成村人

黐線，而家小學生就已經可以寫到android app，會唔會太癲

佢話自己係上環半山區小學，有錢區名校果然係唔同啲

諗返起我中學先至開始學C program咋

佢一路做落去一定可以上到tvb一姐
不過tvb

淫撚到

佢唔會露啦

手執陽具

d功課比補習老師做
得閒做其他野寫cv

屌

當年智能手機未咁流行嗰陣，中學見到人哋寫C# winform已經覺得好勁，估唔到而家轉到去小學生就寫apps

雖然介面比較簡單，但已經算好勁，要識睇堆code都唔容易，不過男仔應該呢方面比較強，所以頭先完全見唔到女仔出嚟介紹

而家FYY joey鬥淫

Regina

kfc 巴打都覺得regina 正

癡撚線 連嘉琪都無埋

有咩問題？

第一個睇到我眼突，如果諗法同全部JAVA/KOTLIN CODE 全部細路揼，佢之後可以做第二個FB
第二個都係第一個EDITTEXT出CALCULATION

冇問題 EXCHANGE

TVB Post都上熱門，今次仆街啦

個app 有得用未我仲未相信到小學生咁撚勁

有software寫app,唔識code都得
當然唔排除99.9% code老師/老豆幫寫

又一垃圾post

邊度😂

無埋靈魂瓜皮，啲笑位差左，完全變左另一個節目
皇牌節目都搞成咁，遲吓樓主會否無糧出?

仲tvb

FYY 個口真係好大

仲睇TVB？

左面果隻 側面成個人妖咁

新女好撚樣衰

其實有冇可能係而家有啲products或者solutions可以成套畀錢買返嚟，可以拉嚟拉去drag and drop，之後改吓config吓啲settings就寫完，完全唔使掂code㗎？

我以前見過一個叫gamesalad嘅嘢，係一個可以唔使寫code就整到ios/android app game，就咁拉嚟拉去，不過佢唔係整呢啲資訊類型嘅app，同埋gamesalad唔係好夠勁，整啲game唔夠靈活，因為始終佢封裝晒啲嘢冇得改後面啲code，不過我試用佢已經係幾年前嘅事，而家唔知變成點

btw，我剩係見到佢介紹個app，sell個idea，但完全見唔到佢哋背後嘅code完全冇講過佢哋點整個app出嚟

有
賣比你再可以比你加自己logo落去

何E好似白滑左好多

鷹鷹同何E應該並列最正

唔能掂
元祖先好睇
賓穎 ALI 瓜皮 麥美恩

大波

好正

戴祖儀不了 大陸樣

無人想知啊

拉

仲睇cctvb

原來咁多人仲有睇cctvb

劉穎鏇同鄺短同一level，好神奇

關我撚事

變晒質 自取滅亡

肯為香港人發聲，就俾人雪藏

Google咗一下，原來都有幾多呢類嘅工具 不過呢類工具都係當業餘玩吓好，真係整都係用返flutter或者直接native寫好啲

不過如果畀我揀，我會寫web先 web冇咁多限制，雖然性能冇咁好，但寫完web之後再寫app嗰陣，起碼已經一早有個idea同flow喺度跟，因為web都係咁開發出嚟

佢怡保架低能

屌你地老味仲睇TVB

佢對鞋特別加厚咁

做Ali同瓜皮既下把

聽日下晝三點愛丁堡要人！

Honey bb
Judy

垃圾Po 都上到熱門

樓主垃撚圾

好想屌

TVB 無人睇㗎啦 收皮啦

拉

推行動po啦

咁撚樣都上到熱門是咪眼花

垃圾post

你諗緊讀完書打咩工 , 佢就諗緊開咩公司

推

D泡泡噴出黎
佢話最鐘意睇人射野
好細聲

唔好睇tvb

戰鬥格

Ali解凍番啦

有咩

寫咗悔過書冇事

咁你都知

東凜

Regina樣最靚
Fyy最淫
Judy最想抱起黎屌
Joey想玩佢隻腳
Tiffany想佢抱起然後俾我屌
Eunice 想正常做愛
其他3個 一個太老 一個太黑 一個屌佢不如屌佢個妹

黎猛的

係佢，黎左香港簽左tvb

歷代總排名
ali > 瓜皮 > honey=regina=eunice > 心穎> mayanne> tiffany> judy > sammi> roxanne > fyy> joey > bowie

想知剩低3個除左黑之外係邊個打邊個?

bb點會排咁前，未發生安心都係咁話啦

無問題

老嗰個都唔係好老 仲幾正 欣賞下啦
不如屌佢個妹 識貨 妹正過家姐好多

有咩體位適合雙飛Tiffany同Judy

Fyy
你幻想下個樽係你條鳩
男人無可能唔即刻撲埋佢到壓住佢係咁un

regina都有 佢cut左

樓主份工無咩事嘛

無

多謝關心

棒d暗星

有無同事食左無情雞？

多數係幕後

拉呀屌你老母

我冇事

拉屎？

你地見過fyy真人未？係咪全身香噴噴？

原來你

日日等人圍電視城
點知毛都冇條

joey尾二 你無撚野呀
係都鄺短尾二

Tiffany玩波夠了 你想抱起佢要練到超大隻 好傷身

又高又大隻
連登仔會自卑

我係想佢抱起我

好撚正
好想同佢打摔角

打經濟牌

入面比下去 又唔似粵講同多功能咁正

罷睇唔該

冇所謂
燒唔到我

睇下佢ig

地理上不利？
（隔涉，無掩護，易被狗斷路圍捕？）

上聯：J Joey, J Judy, J埋Fyy

Eunice + regina

歷代總排名
Tier 1 ali > regina > fyy > mayanne > judy >
Tier 2 tiffany > roxanne > honey >
Tier 3 瓜皮 > sammi > bowie > joey >
Tier 4 賓 > eunice

Bowie咁垃圾都前過joey你吃了狗屎咩

有得屌你咪又9衝

不了

個人口味覺得樣唔得，得身材，起碼在大隻，聰明湯之後

mayanne居然放 tier 1
最高都tier3啦
你估而家搵補習老師咩

咁似使徒行者啲 uc

Cls
eunice 上T2
Mayanne T3
靚湯 T1
Joey T2
Honey T5

樓主係搭單開post, or 專門?
方丈只顧清下層，留低都超辛苦，一人做幾個的野

好掛住六叔

又話唔睇tvb

冇人迫你睇

一路睇，tvb 一路賺錢

佢公司職員黎

係呀 我揾返shiga

無講過

kity越黎越索

你唔睇佢都會賺錢

太瘦

戴祖儀

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

無瓜皮, Ali 真係可以收皮罷睇

鄺短係愛回家寫到成個八婆咁款
有得揀寧願屌高妹算

一冇靚湯就唔洗睇啦

寧願？好撚辛苦你喎
人地又高又大波
唔鍾意大把人啱
唔好講寧願 好似好屈就你咁

唔係講笑 比你有得屌佢
佢淨係除撚晒衫喺你面前
你未屌之前條女已經正到你龜頭滲緊尿道球腺液啦
你仲講寧願 你有得揀 食累 飯應都要啦

點解你keep住
你有咩意見

無炒左樓主咩？

Ali BB

炒蛋就好食

老了

Joey 真係好撚正

Ig好多J圖

又高又靚

但學士比下去

真人幾好

見過？

邊個啊？

有無聽miss pun

佢最要人幫手通渠

miss pun好撚正

你又識

正女點會唔識

上電台講野正常好多

打

條笨便仔幾可♥

honey

波波先生

仆街波波

開始

又是非旅行團

嘩麥米對腳

@kfc

慳水慳力

頭先買冬瓜係完全發音錯誤的
大家唔好信

曾志偉.jpg

新既真係唔撚掂

仲以為講瓜皮

joeyy

麥米真係淫到...

中女係放啲

鄺B五官頂得到水壓考驗 天生麗質

想餵honey食蕉多d

戴

太矮

陳詩欣對腳正到

到而家仲講水壓氣壓

好波

eunice

好悶 有無光學電磁實驗

有無142cm

識貨

希望第二節有fyy regina

正

regina is ok

regina

鄺潔楹

肥gap漲卜卜

鄺B真係好正🤤

J 左

右一都好撚樣衰

力學就離心力 fluid就伯努利

鄺短盈真係好撚樣衰

班撚屌係咪無讀過書 做黎做去都力

eunice bb

Honey

其實我幾鐘意Bowie架，你地唔好咁啦

sor 尋日整到腫左

joey淫腳大放送

扯

麥米屌打新女

好想ali黎

個教練成個蘇志威咁

好撚正呀真係
勁撚幼又白滑

殺晒 連regina都要讓路

大面儀

湯博士心諗做咩part啲女越黎越7

戴joey同高妹差唔多高

其實係咪講緊單車鈴

劉穎璇好似175

joey好似都冇170

屌你老母成班大陸仔
又咩培玲

啤玲就啤玲啦
或者叫軸承

Regina得一秒

仲有

regina近鏡蛇精男咁

好似係台灣人

智能信箱

honey有寫真?

eunice黎

依家d片尾變晒張寶西

oh

HONEY唔露波,真係冇睇頭

最佳 大師哥

Fyy呢

有冇人買左
分享下

人靚波甜靚腳

又幫波波夾公仔鋪賣廣告

洗一貼十

美斯巴打

白滑

睇tvb都係垃圾

Eunice bb同regina bb 邊個樣靚d?

美斯 HOBALL

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

無講會長個女 係就認真d la

試下做吳幸美果D人體測試

好多粒粒

新黎果2條女都唔得
一個雞味重, 一件豬...屌你老味..

好想顏射佢

睇呢個post要用好多數據

用碌撚打佢塊大面

有得屌你唔屌？

頭先響CWB睇到佢行

欺凌

冇人想知
你幾時死？

點解咁講？

重睇

同邊個一起

女仔

屌你仲睇

冇ali之後冇睇

三分大隻妹至正

好彩影唔到我
係我拖左regina bb去街街

係你帶佢上我間總統套房

最後一集了 下星期做開心速遞

黑肉大波好醜樣

塊面好大啊

下 點會

?

好想學點吹

開心速遞一至日八點由2020開始

劉穎鏇條牛緊到

邊有咁快，最多改時間播

哦咁調時間lor

可能食撚左阿姐個時間

今個禮拜最後啦

下集開始星期日8點半做一個鐘

應該唔會咁夜播，我估7點鐘做

一見到何2婷就想射
我係咪有病
婷婷可摸以嚟醫下我

又星期日做
次次睇完都要翻工好唔爽

婷B已經吹爆咗我個泡

咁快知

但你已經有多牙妹
留返婷婷比我好冇

終於d science高深返少少

一陣有電影

有病睇醫生

Year1 大學物理嚟喳

今集好高質素

之前係小學雞level
來來去去都係Friction

honey?
果陣啲人仲話Sara Ting搶左佢三甲
心諗

你唔屌我屌

Judy

湯博第一輯part ali
淪落到依家得黑肉陳CG

兩個都咁差冇乜好比 18年冠軍放去17年唔計馬牙同道友婆都未必攞到三甲添呀

學生妹look

個肥仔精已射

小朋友幹大姐姐

果幾個細路好作狀

Joey 靚女

嘩仙子

肥仔

帶套

打孖嚟夾腸仔

死肥仔

小朋友雙飛大姐姐

死鄺短

咁無謂

你漏左野呀

肥仔拍完要打幾多次j

提M到啲女

搵嚟搞，自己整個 checklist 咪得囉

我仲以為依part係諗住示範唔用罐頭刀開罐頭

個小朋友咁高音

可唔可以搵你個嘢壞咗個呀婆配音

no offense，不過真係似白痴

x2

大姐姐質素ok

陳CG咁多鏡頭

好正呀eunice

黑肉幾好屌咁

get到你講咩

好有etv既 feel

增高

WHERE IS FYY

後生仔

judy

我隔嚟

我唔記得有佢

張寶兒順眼左

幫佢增高

如果個罐頭刀唔係放喺嗰個位咁點？

有無台後eunice @kfc

仆街張寶兒隊串菠蘿膠仔落judy條波罅度

有無人睇林婷

我都想開judy 罐頭

好想同鄺B整波蘿腸仔
我負責腸仔佢整波蘿

cant understand

講青春期套教育電視 個男提個女你受咗傷呀？使唔使話畀老師聽呀？個女同佢講關你鬼事呀

陳CG & heidi

做到野

陳CG早年成日係super girls啲function左攝右攝
之後又用過歌手身份做新人 但唱唔起
唔知幾時入咗tvb就成日見到佢

唔怪之得頭先個學生妹好似咁熟口面咁，原來就係之前闔家學術常識問答比賽 III個水星妹

喵星人美斯做咩唔開 我看緊呀

btw，個女仔今次真係Viutv同TVB都去勻晒，出晒鏡

嗰陣密密實實咁
後黎接3日2夜之後ig就越露越多

佢同鄺短都係用同一種手法

thx coffee

屌哂你地
仲睇TVB

鄺b正氣好多...

Dllm呢個post都上熱門

緊身

heidi 原來一早識

套嘢好似好on9咁

未見過 隨便睇下

你想？

睇緊

古仔

麥太

咩膠戲

個頭攪乜古

係

有人會睇

大把

個配音想點

仲睇tvb屌你老母

好想lam

黃金有罪

viu仲悶

關你閪事咩死開啦

魏芝 kelly
但點解要有鄺短

咁撚似keroro

聽日下就播葉問2?

又CCTVB

01:15PM
葉問2[粵][PG]

二次大戰後葉問離開佛山，赴香港開館收徒，在那遭逢強大的對手洪門。兩大武學門派不打不相識，從一開始的相互較勁，到後來聯手對抗英國殖民政府…

03:35PM
一分鐘．一份情[粵]

估到曬

做嘜鳩

《喵星人》：腦殘劇本，犯賤演技，肉酸場面，虐待觀眾

siu4

Kfc兄幫手cap eunice

我都有同感

呢輯開始覺得悶

次次J完都要返工恢復唔切？

全部著三點式都唔睇

CCTVB

睇瓜皮ig 已經冇曬cctvb啲job
啲post得返啲廣告 丶司儀同埋佢自己賣衫嗰啲post

個Honey好豬

Out走隻黑猩猩啦
完全毫無美感
見到就想熄電視

my favourite

港姐面試D相仲好D

Regina最白
佢就最黑

可以同佢地上床，短十年命都肯呀

俾麥美恩你延年益壽

天山白蓮
深海黑鮑

Mayan雖然唔算太靚但起碼順眼
黑猩猩係人見人憎篤眼篤鼻

我行街見過真人
有仙氣

搵人貼隻黑猩猩出黎同我女神battle

【抵制TVB任務😡😠😡】
💎 Shiseido X 代言紅人湯洛雯💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.罷買 👫👍🏻4.互Like留言
.
🎅🏻聖誕節送鳥籠俾湯洛雯🧝‍♀️，等佢擺上IG 宣傳，
想香港人一齊做籠中鳥💥！罷買！
拒絕從頭感受，籠中困境🕊️
香港人經過自由，不會甘心做籠中鳥🦅！
請由抵制送禮商開始🎁。

[Source]
為打進中國市場🇨🇳，特意進行動物實驗😣。（👧請了解何謂動物測試）-

[Source] 含致敏香料及酒精 -

**
⚡️想唔想CCTVB執笠？想就請即like & share我地！愈多like廣告商愈驚😨，咁CCTVB就死得更快☠️！🤬

👉🏻 Facebook:
👉🏻 Telegram:
👉🏻 Instagram:

📌抵制廣告商名單，錫爆TVB春袋📉
👉🏻

🖨自發文宣印刷，fake news+抵制名單唱通街🎤
👉🏻

佢話佢仲有啲飲食節目同旅遊節目

自從梁嘉琪沒有擔任無綫綜藝節目《學是學非》主持之後，好似消失得無影無蹤，有網民懷疑她是否因政見立場不同，而被無綫雪藏。嘉琪直言：「我個人仲喺度，唔好嚇我，早前《學是學非》係停咗，其實大家都可以睇下我其他嘅工作，呢排經常走圍飛，又拍一啲網上旅遊節目，又拍下廣告，遲啲飲食節目同泰國旅行節目會喺無綫度播，我同無綫合約仲未約滿，咁所以大家可放心，仲可以見到我。」

之前拍落嘅
可以隨時hold 起唔播

佢要靠水戰加成

Fyy分手

今日無

調時段？

聽日830

1hr?

half

繼續推

推仁濟

一人一個仲喺cctvb落廣告既叻仔 提醒大家千奇唔好唔大大力懲罰佢

聽日學士之後都好多正 又綜合

做啦做完

又話做一個鐘

以為今日平日 仲諗住睇新戲添

蒙眼抽水

jojo偷笑

無波

honey ho都幾樣衰
得對波

其實依家啲細路咁細個睇regina
會唔會好快think big J齡下降

黑猩猩

做完？

頂你呢度係咪會ng幾十次

無講呀

又係呢個

連登仔成日FF嘅空氣炮

而家d中一二生破哂啦
等你咩...

六年級就拍拖

以前都有松松姐姐

互射

夠16歲就

射2次面

梗係顏射regina

冇人會架啦

gladys已經有6首歌多過joey

何依婷真係世界級wor

枝嘢大唔大

水炮車

jojo同大隻係咁玩

即係話氣功理論上係可行

小蚊赧19311首支兩台冠軍歌
出道作品第三顆行星2113-碎紙機的告白16966*第千次重逢15*-11*-加拿大至 HIT 中文歌曲排行榜：62020年高攀愛----電影《我的筍盤男友》主題曲

Regina最正

新個三個都麻麻地...
特別大joe兒...好樣衰

學是學非教做用空氣炮做勇武

岩岩個慢鏡好似時間停止器

honey嗰時吹到咁大 睇片又唔係咁靚 係有啲親切感

arsenal 好

有條撚
見到都想熄電視

張寶西靚咗其實

honey夠大

原諒佢

Honey都叫做有d賣點
大joe兒就真係直頭樣衰

識化妝

黑肉maid

eunice就有波啦

Honey做老婆正呀

Regina好似比上輯厚粉左

表面面積大

好多爽生粉

有冇honey ig

我要何依就夠

真打

揾到了

ali最岩做學士

Tiff媽媽

個細路咁好戲

街市買呢d

影住tiff對波

出街個o靚仔會唔會比阿媽打死

冇鄺潔楹嘅?

小學生都識整app 好慚愧

雪左

影左豬扒

個細路食波餅呀屌你

個頭係咁推落個度

點解？

D𡃁仔咁勁架咩 寫到app

Chicken

屌chicken

係咁撞落去。 爽死

咪一樣要落街有咩分別

何依婷做老母

岩岩先出左

個細路識玩

草 _ 人命

草_人命

可唔可以收購佢個app？

咁細個未識打飛機

好那正

我小學仲玩緊文字藝術師咋屌

我要睇ng呀

格價

佢地個高度啱啱好喺正對波前面
Tiff仲喺咁撞對波落個細路到

以前都係ppt 9 整present

乳房排名次序係1) Tiff 2) Honey 之後係咩呢

你當自取hktvmall

細路：爽死

佢個app 仲係用緊Android 2.x 個UX

有奶飲

雞

Honey 個樣有d似蘭茜x邵佩詩

100蚊我屌

鄺矮

唔奶晒曬

依家小學資源多好多，呢間中學可能係名校或者係名人資助嘅學校

小學ppt整啲19 animation
打爛玻璃聲 啲字飛黎飛去 以為好撚勁

100 一克唔係 100 一Q

台灣原味道條女仲正

Fyy排第幾呢

隻腳真係好正

大波長腿

大波?

大

凱晴都幾cute

當佢45kg...

原味道個身形加觀塘願景個波就perfect了

好貴 100 X 45000

觀塘願景？

人哋而家係express緊個idea啫，所以先唔理UI住，況且啲人收購完都會改良吓同收購完之後再重新設計過個UI

所以收購主要見人哋個app做得過，未來可以發大嚟做，係買人哋個核心概念idea，而唔係單純嘅就咁買嚟直接用

當然你可以話抄人哋個idea，咁就睇你做人有冇底線、冇面皮、冇尊嚴自尊、冇骨氣骨節，有人唔理版權照抄或者改少少嘢都賺到好多錢，但睇你識唔識尊重人哋，所以識做嘅最好高調畀錢買返個版權返嚟，好來好去唔使煩，唔使俾人話抄襲，得到個污名

咪即係嗰個梁凱晴個身形加呢個梁凱晴個波

隻腳呢？

仲使揀 ? 當然係梁凱晴啦 ! 唔通係梁凱晴咩 !

頂，有聲有畫面

代po一個女性朋友comment
射喱眼，蝗味，修圖怪（？？）

我comment
電眼，港女味，真人白滑香噴噴
想奶佢全身

有冇人改圖？

朱晨麗飲..............................................豉油

飲豉油飲到滴晒出嚟

有液體從口中流出

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

屌你老母臭西

一日未露點唔好旨意我會轉台

你想邊個露點？

冇左Alin可以不了

好正喎，成日J thinkbig天地

又要丁regina

屌你老母臭西
拉

又離心力

導演話要講

響街睇唔到

兩邊睇 rthk

渣架咁都嘔

冇處

鄺潔楹都幾犀利

樽野壓胸

聽緊

對波仔

佢地對奶咪離曬心

不如講點解會飛起

死左幾個人？
仲睇tvb?

人肉打飛機
打麥美恩

may恩竟然驚

姜濤 金

hana wo

honey好撚fit
但好樣衰 又黑

fit就正啦

我都想知

身材一流一

9歲應該可以...

幾靚

最正regina

個妹妹幾靚
但講國語

regina a定b

屌，原來今集好正
早知唔去街

你點知

姨姨

疊杯咁叻 大個好適合沖珍珠奶茶

大B 加埋腰細 視覺效果真係好正

響屋企用部六十吋大電視睇唔同feel啲

個妹妹應該係台妹黎

兩個人都可以咁快

reg唔烏低d

手機對埋去一樣

胸壓男友

我揸大咗

人生贏家又

揸你個hana啦

即刻有個反面例子
中間

你走啦

金草莓幾好

Joey 對腳

fyy變咗上一代既靚湯

honey 好醜下

叫d黑驚唔好用大電筒少好多囉

時間停止器

bowie幾靚

冇瓜皮？

轉台去31算

Judy好夠薑

又睇凱晴

痴撚線
對腳勁撚正

咪係囉

唔知點解連登仔咁憎佢

凱晴 條腿完勝 是非精 (大波TIFF以外)

連登仔:屌唔到嘅女就係雞

其實我唔憎

盲反

塊面又大又肥 但個身又咁fit

港姐面試時期D相反而仲好D

屌定唔屌？

詩欣番唔切

陳詩欣呢個look世界級

黃衫好撚大波

求圖

黃衫好大波

陳詩恩件衫好難著，肥少少都現晒型，佢真係fit 到漏油

黑肉好大對波

我醒閪？

Eunice 好撚正

頂你judy尿兜

有d腩

黃衫最正......屌到佢死
有冇似佢AV

屌你老母又滴雞精

何依婷最正

個樣真係regina最cute

又狄仔

咩名

潛水教練丫嘛，我潛左一，兩年都好少見咁正既潛友

Judy 好正

覺唔覺呢幾集都無左fyy

身材一流

婷婷我知你好拜金
我最近沽咗好多張期
就發達 跟我啦好嘛

佢自從入左學是就少左貼呢啲淫閪相

收皮啦隻老雞

排隊啦屌

依D做老婆先正

有app既

Regina真係好可愛

紫衫乜名

音樂仲要係我地自己唱

好豬拍埋其他是非精更突出

戴祖儀好正

Regina校服look隻腳仔白滑到
條黑猩猩做對比

真係小學雞得意創意

你搵我?

宜家條女邊個黎
條腿

凱晴bb

身材一樓一

黃3 乜名?

i like her

情人節

扮聲想點

個honey 對腳好撚正

最愛honey

又夠鐘睇Regina bb了

學是學非[粵] 2020 2

中間博士最尾先望鏡

比我攞左啦仲扮野

麥美恩成日都唔同樣

fit 撚到

honey個波真正

honey?

博士頂唔頂得順啊

用手

。

jojo呢

而家乳房擔當究竟係tiff bb定honey

想整到婷婷一灘灘積